如果貿易戰支那挨過左，中共會點對付香港人？

諗起都恐怖

唔會 我地連登手足直上北京靜坐

2047全部補20%地價

大屠殺
唔係支那死就係香港人死

新疆咁 每家派個黨媽

到時焦土勝利啦

而家每日都一百五十個啦